（定律）拍拖耐左就一定會偷食！！！

只係對方高唔高招，瞞唔瞞得住你，而你去唔去拆穿 去攤牌講清楚。

到底偷食只係一時貪玩？玩完就無？
定係食完真係會著左魔，會對果個人念念不忘？

身邊好多結左婚6-7年，或者拍緊長拖。都有出去偷食

有d光明正大 各有各玩，大家各自玩完同一個屋企就算數。之後係眾人前面繼續扮演好夫妻，好父母

我認真 射撚死你件肥婆！

我拍左7年都無

天下人渣多的是 但唔代表無好仔 咪將偷食常理化

哈哈哈

十年 冇 有時當有d女件朋友係男人